小弟聽日生日 想去中環行下街食下野 有咩介紹

小弟聽日生日
想去中環行街食野 有咩好介紹

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

901機場見

生日快樂巴打
聽日會有好多人陪你過生日

THX 今晚早d訓 聽日早d出街 費事冇鐵搭

生日快樂

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

巴打生日快樂

生日快樂
願望講左出黎就唔會成真架啦😭

呢個係大家共同既願望

Thx